54億救海洋公園400萬救書展300億救國泰，就係唔救失業人士。

失業撚成犧牲品

書展4000萬 自膠sor

淨係救商人

去以上3個搵工

You are our salves, stay alive and work for me, forever

仲有100億救沙中線

比你做特首

你點救失業人士？
個個月出18K？

Tou have no stake in society

*You

jobless claims.

奴才心態

失業救濟金
固定一個數出12個月咁
12個月後都搵唔到工 就唔出
由自己份mpf到扣

係送中